TB俾人揸波會唔會覺得自己係女人？

TB同伴侶扑野嗰陣俾人揸波會唔會覺得自己係女人？
抑或TB其實同港女一樣冇波？

好似理所當然咁

TB通常都係平胸豬屄

問定延

係咪大部分都係因為本身生得樣衰俾人笑導致心理反常，走去食女報復男人

你俾條女啜lin會唔會覺得自己變咗啊媽?

你係TB定TB條女

呢個好似係lesbian，大家照J住先

其實有啲tb鍾意女人唔代表佢地好想做男人/ 都唔代表佢地因為自己係女人而覺得反感

我見親D TB都係好撚大波....點算，成撚日覺得有身材有樣居然係TB....呢個世界太唔公平

咁佢地束完胸咪都仲凸左好大舊野出黎？

有冇TB可以講下見到全裸既自己有咩感覺
圖就唔洗喇，好嘔心

我見到果D冇束胸